男朋友半年冇返工

同男朋友一齊左已經4個月
係一齊之前已經知佢未搵倒工，日日食屋企遊手好閒
開頭叫過佢去是但搵份part time賺下生活費，起碼減輕下佢屋企經濟，仲唔使永遠出街都我出錢(連爆房錢condom錢都係我出)
次次見佢咁頹廢就叫佢認真d搵份工返，講多兩講就燥左屌返我轉頭
仲成日話你估我冇努力搵咩，但事實明明佢就係冇
依加佢已經半年冇返過工了，唔知點樣再開口同佢講呢d野
真心唔明點解自己會同件廢物拍拖
有冇巴絲有類似經驗分享下應該點做

分手要快

同我爆算啦 我可以AA

你地都唔會有BB
戴乜鬼condom

你1定0,如果係0我都可以當你係女咁睇。。

我男朋友都係 不過屋企無比壓力佢 之前又儲左啲錢所以我由得佢 但都想佢盡快搵返份工既

好難開口
用呢d原因分手好似迫佢咁

分手，完

依家叫鴨唔駛錢咩

sis你男朋友冇工開幾耐

幾歲？

互含？

認真post，我係絲
借朋友acc出，因為男朋友知我連登acc

冇將來，浪費光陰
對佢仁慈，即係對自己殘忍

學D女人話齋，真係鍾意唔會計較呢D

屌返我轉頭< 即係平時你屌佢
又係gap post

上連登講自己男朋友係一件廢物
點解唔當面講？定人格分裂講比自己聽？

你做鴨養佢

你哋幾歲？

但鍾意唔可以當飯食
我都係鍾意佢先想佢進步。。。

依家第7個月

你估我冇同佢講過咩
話完佢佢聽唔入耳唔改變仲屌返我轉頭我可以點…

上黎連登搵老襯

唔關事 對方唔上進 你自己辛苦咋

計較即係唔係真心鍾意囉

我22
男朋友25

畀佢知又點？事實上佢係堅廢喎唔係扮㗎嘛

佢都意識唔到自己有問題 佢就更加唔會搵工 唔通一直養佢養到佢開竅？

當你搵到個，你就會好決絕咁同佢分手

分手吧

返工就飛左你啦想你養住佢又有得屌咋

分啦

可不可以成熟一點.gif

講就容易
但我真係好愛好愛佢

我嘅職業係：兒子
有無限嘅金錢，同我一齊啦

唔係物理屌

唔想又因為呢d野同佢鬧交
我只係想幫倒佢

叫佢做外賣師
袋鼠 熊猫

分手啦

感情問題 一律建議分手

解決感情問題方法只得一個

分囉
屌，人地返唔返工都關你事

冇錢就唔好攪攪陣啦，
重要去爆房?
你閪痕得咁緊要?
做貼錢雞?
做貼錢雞都唔緊要，
最緊要有尊嚴，但你依家連尊嚴都冇，
真係做雞都比你過得好

同佢呢d人冇將來
快d搵過另一個
唔好浪費青春

如果我唔鍾意就唔會理佢呢d野啦
真心鍾意先會想佢變

點都搵份野做住先，最怕係無咗個心去做去為生活奮鬥
(其實都半年...) 咁樣只會得過且過，越來越廢。

半年冇返過工日日食屋企wor
同埋我係佢女朋友點會唔關我事

我好想知你係佢身上睇到d咩

自己講撚到自己好慘條仔幾廢
仲要貼錢俾人屌自己
仲問，建議你直接做雞，又賺到錢

你當初鍾意佢啲咩

真心
分手
垃圾係唔會改的

唔通真係冇方法可以幫倒佢咩
分手係最後最後冇辦法先會

我一年

最帥依家連兼職都好難搵

之前有同佢提過得過且過呢樣野
唔通屋企人養你成世咩

好多廿幾歲人初出黎做野, 都有迷茫期
未必真心想HEA, 只係唔知條路點行落去
於是越黎越冇信心, 越冇信心就更唔想搵工,
怕出去俾人拒絕, 怕努力完知道自己係垃圾

我覺得你要知道男友心態先

快撚d走啦

挨窮唔緊要
連出少少力打下工都無意志
你見唔見到將來係咩

你做雞養佢咪得囉貼錢雞

咁咪可以日日做兩次愛？

你比廢物屌？

鍾意佢對我好特別
鍾意佢生活細節都會諗我先在意我先

我都可以AA

仲唔快D飛左佢？
連登仔月入起碼>$50K。

分手啦
BTW如果你同我爆房 我可以請埋你

試過，仲幫佢打埋電話求職
對方問點解唔係佢本人聽
我話佢把聲唔舒服

有次捉佢去u記見工
佢連英文地址都寫唔出要行返出黎問我

已成前度

你幾多歲?
如果唔係後生真係飛得 唔好曬時間

經驗之談 快啲分手 呢啲人無救

其實出面又難搵工嘅

最緊要係你男朋友係咪真係有心搵而搵唔到
定其他原因先
我覺得而家情況咁差
無謂再比壓力你男朋友啦
有時有啲嘢逼都逼唔到嘅

咁我應該點樣得知佢心態係點
好多時問佢兩問佢就燥，唔知點樣深入問更多問落去

「諗我先在意我先」
你要講:「為我好，就請你上心，想見返有鬥心嘅你，我信你得」

你係巴?
咁你地分手之前佢有冇返到工

幫乜
而家唔洗返工咁辛苦，又有人貼埋錢
佢有咩理由要返先？
你永遠唔會幫到一個唔想你幫嘅人

在意你，但連返工搵錢出街aa都唔肯

你男朋友係咪有家底

同我爆房，我比房錢condom錢

我都明白難搵工啊，而且我真係冇點比壓力佢，已經好耐冇突登提起(一黎因為講多兩講佢就燥)
但我覺得佢係冇心搵多d，因為佢連part time都唔肯返

絲你咁details，男友見post就知係你啦

2,3個月唔返工好正常,半年仲要食屋企就88

爆房錢condom錢

佢屋企有冇錢先

分手啦，冇上進心死得！

唔係，一般小康之家咁囉

分手要快諗多兩諗發現唔值

咁都有女 出街都要女俾

咪係公平咩

姐係私樓仔

斬纜

又唔係我出晒既
但比例算係我8佢2囉

通常唔搵工, 都係自尊心過高,
驚俾人(或者自己) 知道自己係垃圾
同埋之前讀書冇PLAN前途, 屋企人又唔識教
出黎做野比起讀書時變化太大, 一時適應唔到

其實你應該同男友講真話,
其實每個人初出黎做野都會經過做垃圾既階段, 捱兩三年就會變成正常人架啦

咁都仲肯比件垃圾屌 仲要出房錢出condom 錢
一睇就知係無膊頭嘅男人
唔好咁糟榻自己啦sis⋯⋯

分手
利申無翻2個月工男朋友都已經想散
你竟然忍到半年

貪佢咩好，咪嘥時間

佢係齋諗冇做喎，搞清楚

咩呀爆菊唔帶好易有aids嫁

利申：聽人講

佢喺在意你就唔會遊手空閒 扑野都要你比錢啦⋯⋯

大佬有食有得住
叫雞又唔洗錢dom都連隻雞出
做咩要揾工

呢種人唔要得 攞苦嚟辛

我feel倒佢都鍾意我的(應該)

我覺得而家連搵full-time都難嘅情況下,都無乜公司仲會肯請part-time
始終而家嘅情況真係唔係前果幾年可以比較
所以我覺得慢慢嚟啦
所有嘢都要等個疫情緩和嘅情況至有啲轉機

或者叫佢做住步兵先囉
出街送下外賣又可以睇下有冇其他工做下

點解你咁廢養唔到佢要佢返工？

絲打你男朋友因為你冇返兩個月想分手?

你唔番工我邊有錢養你呀？

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #Twitter #香港自治法案 #取回強積金 #國際戰線 #五眼聯盟

是
無咩野我出翻去做野先

走啦 哩d白痴黎
仲理佢做嘜

你靚唔靚女？

唔返工係岩嫁喎
要自由嫁

攬炒仲番工?好正常,手足黎

咁誇張呢。。。
你有冇同佢講過你點諗冇工返呢件事

咁撚樣都有女朋友

條女之前都係貼錢俾人屌 知道咗之後都幾hurt
一方面覺得佢對ex好過對我無限倍
另一方面恨個天唔早啲安排我識佢

男人最忌無大志無方向
死証，跟呢D人注定無人生

你男友如果叫李長治就唔係咁講

有
不過佢本身已經要放no pay再要養埋我係有啲辛苦既

屌你啦 當初咪又貪人靚仔暖男
已經無錢無工開 如果係死肥西又蠢又性格差你又同佢拍拖自己一早知結果啦係咪

小康之家都叫無家底？

互射左幾多次？

咁我都做到啦
不如我做你男友 我仲有返工添

屌返你係抵既
又唔洗做 又唔洗我出錢

屌撚完係分手
又有得食 又有得玩

我都想做你條仔
你話我唔撚返工 我就可以屌返你
你就會自動收嗲

爽啦 屌你

你地諗住幾時結婚，係咪等你經濟再好d先

貼錢g

咁佢冇做嘢有冇搵其他興趣玩下呀

幫佢含多2次撚就得

明知佢咁廢 咁點解一齊

分手
唔好好似我老母咁結左婚先知個老公唔做野

賤撚過雞

冇家庭壓力,住屋企食屋企唔洗畀家用,咁已經有家底有父幹

唔好意思，我親細佬因爲條女對佢太好，freshgrad都去做地盤，就係為左同條女食好西，而家地盤請人，洗碗都請，係愛條女，可以返住呢d先，冇乜必要幫佢兜

你揀得件垃圾眼光都有問題

又唔係話貼錢俾人屌既。。。
始終男女雙方都平等，只係傳統觀念覺得係咁(?

你貪佢d 乜先 愛情各取所需

佢屋企有錢就冇所謂啦

男女平等但佢唔洗返工

樓主寧願貼錢送埋上門比人屌
都唔肯比機會我地呢d毒撚

點解咁都溝到女

夠食夠住囉，佢都唔係好大洗姐

因咩事一日就比人炒。。。

都冇錢點大洗

呢個情況唔同，本身有儲錢，都係食番自己，而家當假期幾爽

間中會同朋友打波做運動咁囉
佢平時冇乜點大洗

同緊26歲女 拍拖

佢無咩錢搬出黎自己住
20歲我日日放學沖去番工
為左幫輕佢

其他可以改 但上進心無得改 都無得迫
算吧啦

啲condom 要一人一個， 消耗快過一般情侶一倍

咁我唔知佢唔返係咪因為有咩難言之隱
主動問親佢佢都唔耐煩，我都係想了解下佢姐

我都半年冇翻過工 到依家fg未搵到工 但起碼我賣onljne game啲野都賺到錢都算夠自己用 絲打你都係分手算啦 你條仔真係有啲廢

屌你 你上黎唱我

咁死啦
唔做野又冇搵一樣野代替返工
咁快想過軟飯生活

咁唔係可以係邊度講

真心建議分……
p.s.小弟差D好似你條仔情況
不過當時同ex一齊左啱啱一個月就有份job做
後來因為自己唔好好珍惜而散
連fd都無得做

洗女人錢真係唔掂

我有經驗 巴
個ex成日話搵工搵到頹
又話好大壓力 好聲好氣問就發脾氣了事
最後比我發現個CV一d format都無
心諗 我見到你份CV都唔撚請你啦
幫佢執左部分CV 叫佢照住改埋其他
2星期後 成份原封不動
DLLM 飛都飛唔切 on99

50步笑百步

好似我一個朋友 佢又係咁樣

可以搵得少過女人但唔可以食軟飯

我連女都冇 野都冇得扑 盡情笑我

巴打你女朋友有返緊工?
無咩錢點解都搬出黎自己住

bb我想你改變only

如果一齊之前就已經知點解你咁介意都仲一齊？

咁似IG個POST

分手啦你唔愛我

屌 我條仔都係咁
仲要係咁俾佢中出想死

你8佢2都叫男女平等

見妳話佢對妳好特別，其實純粹為咗有提款機幫佢渡過半段唔洗打工的日子（？）

另外妳22佢25，介唔介意講下點識？佢咁游手好閒咁一定唔喺返工識架啦，25已經冇上進心，遲下一定顧唔到妳，妳會被拋棄多啲。用完即棄嘅道理。

你遲啲就會愈陷愈深
鄧你未來男朋友慘啫

一句搞掂

"以後爆房錢你出"

我係廢柴果個 仲未搵到工

妳男朋友一定好靚仔

乜野ig post

感情問題一律建議分手

開頭冇諗過佢咁難改變
以為佢只會咁樣頹一陣，點估倒佢半年都仲係咁

開真acc來見我啦

起我背後講我

你個名

分手
完

咁佢依加冇返工，點講都好佢係我男朋友，我有能力所以出多d都係因為人情姐
交友app識，傾左一段時間發現原來住附近，見過好多次面後先一齊

你啱, 點有可能唔計較, 拍拖諗將來既話, 點會想同個懶既窮撚一齊架.

你都低能

是但啦中出佢都唔會有bb

每次見到呢d都會同女朋講
條友碌尻一定識轉彎
廢成咁都可以有人受

明明基本上當你係識俾錢既飛機杯
然後你仲想搵方法幫佢

問心吖有d乜野係值得你鐘意佢

係靚仔定大隻？定係賓周大大碌？
連丁點理由都無既真係講個愛字就可以行落去咩？
到你發現自己柒先驚覺原來無左幾年光陰
到時又上黎開post求取暖？

。。。

咁你諗住幾時上門提親呀

咁都可以拍拖？

叫佢比番少少尚駿心囉

Conor McGregor條女養足佢八年
不過佢清楚自己目標
唔係hea

咪係，上面仲有你留言話咩有迷茫期又盛先唔搵工，就算點迷茫都唔會想一日到黑做廢青啦，日日係屋企hea日日打機日日落街蒲做mk仔果啲就可以搵到人生目標咩，根本係啲廢柴搵藉口唔做嘢等人養
話搵工難，明知呢啲時勢，搵工仲揀三揀四，唔怪得知話搵工難，無工返啦

我讀書果陣都係條女出房錢
Grad左之後而家我出返

所以我都想搵辦法幫下佢
我諗佢自己都知道咁落去唔掂，但就係唔知點樣令佢面對呢樣野

同我扑野 我比晒爆房+condom錢

點解可以廢成咁

大家成年人, 佢自己要hea你幫唔到, 唔好做左人阿媽

咁既男人都有人要
又懶又冇上進心
醒下啦女人

我地都grad左好耐下喇
讀緊書未必有精神時間返工我明白啊，但我同佢都唔算細了(?

儲左有冇十萬
冇就比心機搵工啦
咁既市道
再工好過冇工

咪就係
日日係屋企打機會突然靈機一觸 會醒覺到 我要上進
我就唔信會

佢可能會變(?

後生可能仲有機 老就冇可能架啦

屌 我個ex都係😑
個陣勁想分手 但無藉口
佢又唔係唔愛你
但諗起佢洗自己錢 就好崩潰
講真 唔使你養我 但都唔好洗我錢囉

認真 快啲分手
你值得搵到個對你好如公主既男人

呢啲人無得救架啦

三歲定八十
自己諗啦

我都唔使要佢養我，我只係想佢自己照顧得倒自己

google左佢一下

人地係有夢想用血汗換返黎
俾佢可以繼續訓練行落去
呢d係真男人

點同樓主果位成個feel就當人飛機杯
btw睇樓主講既野個人感覺係好女仔
淨係聽到爆房dom錢我出呢下都唔係個個女仔都得架
又肯為條仔諗

係到諗點改變佢不如趁早飛左去把啦

幾大

係會有靈機一觸
試過半年無返工日日打機 日日14個鐘打機 但後期打厭左無動力開隻game太悶先搵工

巴打心水清

跟隊

我出錢又點話

同我拍拖啦
利伸：做左四年廢青 依家有工番

條女真女人至啱
每年幾多職業選手
成功既萬中無一
其實好大機會失敗
條女照不離不棄八年

讓俾你了

你男朋友？

又黎呢啲POST
通常樓主最後俾人點屌都唔會醒
分手唔捨得咪照拖住先,邊溝其他仔,搵到個好嘅自然飛到

agger 應該做雞養佢

2邊都值得學習

佢都無諗你感受做廢青，洗咩理佢，btw佢唔番工做咩?

男女平等嘛
依加咪班女人恨到囉
實係男人養女人既
咁使女人使乜出黎做？
就係比機會女人養返男人嘛

樓主同佢男友邊個有AIDS

咁點講都好佢係我男朋友黎ga ma想佢有改變都好正常姐
佢日日係屋企玩電腦同出去打波做下運動，間中約下我出街行下囉

你條仔玩開咩game

樓主係一隻雞都不如的賤雞

雞都有錢收，你連雞都不如呀，人肉飛機杯

屋企開油田咁既生活無問題

唔係想講乜，但連佢老母咭數你都找，咁都睇唔清係你on9

收爹啦

有女養，傻先揾工
軟飯最好食

唔使理呢d連登仔啦
冇人理佢佢自然會收皮

又借Acc呢啲垃圾借口

成撚日都要吹到借朋友ACc

有時見到呢啲說話真係好撚嬲

俾佢知道又點？俾我就直接屌柒佢

搵唔到都做住pt先
如果冇$

不過係香港就收得皮

呢d野我有話過佢，次次講佢都發脾氣聽唔入耳咁我可以點

你開post係想大家笑你on9?

今生只嫁

分手啦on9

同隻廢物一齊仲要你養埋佢
你都有責任呀

share 呢個post比佢睇

佢又唔係冇錢洗既，而且我又唔係要等佢養
但佢就係唔知點解唔肯搵part time做

真正啃老族廢青心態
識人都係咁，日日番工放工時間都見到佢online打機，開個實況得過幾丁友睇仲要全部R番黎

你未試下同佢扮分手，佢wfc唔改變咁你未同佢分手LO

條仔咁撚廢都唔方做到仔女學習對象

其實你鍾意佢啲咩

所有關於感情上既問題，我一律都建議。。

上面覆過了，我開頭鍾意佢好多事上面都會care我先諗左我先
同埋我覺得我地都仲後生(?
仲未到結婚生仔組織家庭既歲數，所以冇諗到咁遠
現階段只係想佢識得自己顧掂自己先真係咁難咩

問我一齊
我有工返

點知佢哋邊個1邊個0

分之後你條仔就會搵到新工，開心屌埋新女，理閪得你喱個臭閪死

樓主應該係0，因為佢話佢男朋友丫，即係樓主係女角

巴打有經驗?

諗住等佢成材，又話莫欺少年窮
點知佢拍拍蘿柚走左啫

真廢青 連condom 錢都要你出

分手啦屌
軟飯仔

點解唔 block 9佢
呢啲垃圾連講分手都可以慳返
你而家係免費雞咋

機遇嘅嘢唔係搵就有

佢有屌你架

有道理

比我屌ok? condom錢我出

唔明一開始點解會一齊

收皮la 你出post前有冇諗過你男朋友感受
你上黎打完一大堆野 我只係睇到你想屌下條仔 同 圍爐取暖
最後對件事都係冇幫助lor
都唔知你係咪真心想幫你男朋友既

咁呢d野冇好過有啦

經一事

但好彩你唔係我女神，否則真係「受騙的那個比騙徒更混賬」

一齊之前點會咁著重呢d野
應該都係相處多左認識了解深左先慢慢發現倒更多呢d野

分手啦
有心做
求其熊貓袋鼠都請掛
點可以成半年無做野
有家底就唔撚理你啦
宜家咩都要你比曬
要佢黎把撚咩

你又知我唔係你女神

大個啲你就會好現實，第一次出街條仔冇錢就可以唔駛再見。

我咪話我之前有同佢講過呢樣野囉
但講緊佢都當我唱歌我先上黎問下有冇人有類似經驗

人形垃圾都有女 公平咩

唔好得把口啦 你實際上有做過咩幫過佢先
如果咩都冇做過 咁就唔好對你男朋友要求咁多

都係既。。。
不過我又唔係想要佢出街洗費都佢比/養我
我係覺得都已經半年啦，點解唔可以快d正正經經搵份工返下

Have some fake plastic smell

咁你有咩高見啊
你又知我咩都冇做過?
同埋半年冇返過工零收入，我想自己男朋友生生性性搵份工都叫要求高?

我是你男朋友

因為我暫時無女神

收爹啦咪撚係度溝女

樓主可唔可以包養埋我？

人哋講咩你都有藉口反駁又要介意養食軟飯 想點啫你 你介意咪搭關係幫佢搵埋份工lor

男朋友已經失業左半年

內容一樣嘅

被踢爆了，對唔住囉

我冇包養佢我都冇咁既能力啦哈哈

做乜鳩。。。

連登標準答案

見親呢dpost就諗起同一刻好多engine仔仔有上進心女仔手都未掂過，唔少仲要幾好樣添

你可以搵條仔包養你黎包養佢

有幫佢問過，但佢唔係懶得去就話唔想做個份
我只係想幫下佢改變真係冇人明咩

幫完 乜都做過 佢都係自我放棄 我都心灰意冷

我都想有一個女朋友

我明啊
但係真係好唔想就咁放棄，想同佢可以走埋落去

唔係要佢比 係要最起碼自己比自己
但係佢都做唔到
呢d廢柴要黎做咩

樓豬男友出現了

我出房錢再出埋貼士

時隔一個鐘，睇埋最新嘅cm又覺得妳有啲可憐，妳完全被「男朋友/女朋友」呢個term綁架咗。

想男朋友上進喺好事，但男朋友都有質素潛力可言。

如果想長遠發展，佢真喺唔啱妳，妳呢個男朋友起點低到連工都冇。

如果純粹玩玩下嘅就無謂咁認真，過多排咪飛咗佢，對自己好啲算啦。

搵個起點好少少，至少唔喺廢青同埋肯返工。

此po已完。你開心就好

我只係有類似經歷。
樓主有冇諗過你男朋友有苦衷，有煩惱但係自己收埋左。
如果你係有心想同佢行落去，我希望你唔係淨係係網上取暖
而係真係make an effort 去了解你男朋友背後有咩難言之隱。

我見你唔覆我，咁我再直接少少啦，你條仔係廢物中嘅廢物，而家大環境係難揾工，唔係揾唔到工，佢冇能力憑咩要求？你一個月出十萬人工就話姐，睇你咁婆媽，應該都冇乜可能係高層啦，你話佢樣樣以你行先，幫你諗，咁你有冇諗過你自己呢？你媽咪生你出黎係要你貼錢俾條仔嗎？你幫佢？你係咪睇得自己有少少高，我細佬freshgrad，揾唔到野做，地盤炒散，倉務一樣做，做到成身傷哂為咩？就係為左送條19tiffany俾女朋友一直支持佢，你條仔除左諗同講為你有咩實際行動？你連爆房錢都出埋，幾時出埋酒席同首期？

冇上進心收得皮

講就咁講姐 呢d野其實我都明
好多謝絲打你咁關心我先
可能真係當局者迷，面對呢d野真係好唔想就咁一句分手放棄就算

男朋友over半年
聲稱搵唔到工
我hea9 apply份工都即請
唔明半年點解連part time都搵唔到

以前我ex都係食軟飯食到癲咗
每個月我都借錢比佢
出街我俾 咩都係我俾 我送
而我ex係有賭博問題
但我發覺我咁樣只係縱容佢
就算我好愛佢 我唔計較都好
我真心想佢成為更好的人
最後我開始財政上cut佢
但都無改善
最後我選擇分手

唔係話計唔計較 而係你想唔想佢變好
做翻一個唔依靠女人的男人

會變成2邊都俾人屌
一邊就俾人屌打份牛工好過你發夢

另一邊就俾人屌養件廢物不如養我啦
利申有樓

有咩問題？女人奉旨要男人養就得 依家調返轉就唔可以？少少嘢都唔肯付出就咪學人拍拖啦 咁度縮乜都斤斤計較 放過人啦施主

我都覺，但唔知佢係因咩先唔想搵工
所以今晚鼓起勇氣問清楚

懶，完
我話佢仲要畀佢屌鳩我
嬲我成個星期
都On9

絲打你地分手之後你男朋友有冇改變啊咁?

臭雞樓主唔好分手
如果邊個要食廢物食過既多手西就慘

分啦
依啲廢柴都唔知幾時先識生性同成熟
你依嫁幫人教仔 又唔開心
你仲後生 唔拍拖都大把野做啦

好似無 我有時stalk佢ig
佢都係日日無所事事咁 做廢青
所以我覺得自己嘅決定正確

廿中 成年人 冇份正職你有安全感㗎？ 斷估佢日日都on99咁渡日 當佢搵到份 返幾年先事業有啲起色 就已經30歲人 雖然教人分手好撚賤 但係呢啲你自己諗啦

男女平等

所以樓主有AISD嘅機會大啲

分手真係冇哂辦法先會走到既最後一步
如果佢真係肯變既話同佢捱又有乜所謂

樓主係pr公司ac
食撚屎啦垃圾

分手！屌佢個老母真係吖

一係就接受佢，接受咗就唔好有怨言

一係就分手一了百了

對你發脾氣你方將會住埋一會俾好面色你？

家暴都唔好怨

呢個真呀 我個ex都係分左手就開始做連動 轉新工
同我一齊果陣牛咁踢一下先落街跑一陣 肥到豬咁
又唔肯搵第二份工
(原本做緊果份又低人工又chur又冇前景）

香港人係咁勢利
你衰嗰時踩到你地底泥
你有錢嗰時就爭住奶你袋底

叫你個gangster ex打到佢肯返工

唔去出番黎害人thx

你可以好細路女 中學生咁拍拖 冇所謂
過幾年你視野闊小小咁多 你一定會嫌棄你男朋友

做直播打機要畫質好, 部機都唔會平得去邊

樓主係肥婆？

因為你呢個level只可以搵返同自己一樣level既人拍拖

咁佢都叫食自己，但樓猪男友係食屋企

其實你心中已有答案
只係想由我地把口講出黎
令你有信心去做決定姐

分手啦， 玩過就算
長痛不如短痛

我覺得無上進心其實係ok
但佢係連搵份穩定職業既責任心都無

中意外表，死硬

咁多幸福囝囝又食又拎，呢個世界好唔現實

我都差唔多成半年無工開，女朋友都成日叫自己幾時搵工，但依家出邊真係難搵工 有時真係會搵到灰 覺得自己點解會咁廢 之後仲要你係咁比壓力 好彩我無洗過女朋友錢

無問過 佢照顧到自己就OK 依家呢個市道 我其實係體諒佢既

好快有

咁既廢男都有女

免費雞

depression?

你仲廢過佢啦 condom 房錢都由你出
真係極品

同我爆囉 我出錢
請埋你食Buffet先上房

即係 你幫佢改變冇問題 但問題係我睇你份工資都唔似養得起你條仔食軟飯 你撫心自問你有咁多時間去等佢變好咩 通常呢d一分手就變得勁有衝勁or變成隱青 但唔分手=生活狀態冇改變=佢唔會有動力改變生活 祝絲打你陣間同佢傾完之後佢提起精神去搵工la 咁就最兩全其美

Call g

你月入有7萬真係無乜所謂

On9根本係當你有求必應既人only 想要咩食咩有你比錢 想搞野你都比
雖然好難聽 但咁既關係已經唔係話你愛佢又肯付出就得 係佢唔撚值-.-

我男朋友都冇返兩年工
佢都有佢理由 錯唔哂 我都有啲責任
但我難受

佢有病？

兩個都係男人 你養佢囉

你試下唔好再寵佢先，例如無錢寧願唔好見佢。過多一個月情況唔改善嘅話，就直接飛佢

睇清楚 我係巴

咩科畢業，之前做開咩

唔開心到有啲情緒問題

發生乜嘢事
你都有責任係點解

女會比男嫌棄

女人周街都係

因為我以為脾氣太差 佢鬱哂係心

推 直到最後的勝利

Condom錢都要你出

無返工三年，睇緊女朋友有冇留言

仲有 愛一個人就要愛佢既全部，接受唔到就分手，she deserves better

唔好睇咁表面
好好了解下佢唔搵工嘅原因
可能係無咗人生目標, etc

男朋友番左年幾pt 佢唔想番ft
今日同佢分左手
除非佢搵到份工 唔係好快會分

有工有社交圈就飛得你個八婆啦

Cls

爆房錢都出唔起飛撚左佢啦 搵我

我食飯睇戲爆房condom都會俾哂，pm。

好出奇？

少聽因為女無返工被男嫌棄

其實難搵工係真，我都半年多失業先搵到份做住先。。。

啲啱工要經驗，無經驗就要比人蝦當人乞丐比得少少錢做多多

風向打手都咁撚多人應 block